真心覺得側田啲歌唱得好撚好聽 把聲好正...

話說最近經常聽日本某位聲優啲r18 drama cd
跟住聽歌個時loop到側田啲歌...

哇 唔聽由至可 一聽就覺得側田唱歌啲語調有啲似嗰位聲優講野啲語調(唔識形容)

總之就係把聲都好有磁性有厚度 識得運用語言嘅音調黎唱歌講野咁...

So far 聽咁多男歌手暫時得佢有呢種感覺

不嬲廁田唱歌都勁好聽，同一首歌有幾種玩法，但唔明點解咁多人屌佢唔識唱歌

啲人係唔係都屌一餐 所以香港樂壇咪已死 來來去去得陳奕迅容祖兒...

一隻碟就開演唱會
當年紅到顛

廁田不嬲勁，係個格太寸得罪人太多俾媒體圍揼姐

當年佢啲歌真係幾hit 全盛時期

無錯，側田不嬲都出名唱歌勁，但都出名格衰歌手形象都好重要

有印象好似有負面新聞 跟住消失左
如果繼續唱落去有冇機會紅到外地呢
認真覺得佢同e神有得揮好可惜
好鍾意佢唱功 有種魅力

有料嘅多數都離唔開呢個定律格衰

佢可能得得罪埋D唱片公司，無人肯幫佢洗白，或佢自己心高氣傲，無視自己既粉絲，覺得全香港都鬧佢，自己放棄香港走去支那發展，結果

俾人影到光頭+同曹格打交就收左皮

無計，香港係無樂壇，得娛樂圈

按錯負皮 sor

好似佢踢曹格條j 爭女

因為咁就晒左咁好才華...
走去支那唱普通話歌so sad
梗係留係香港唱廣東話歌啦 佢唱廣東話咁好聽

連香港都唔將廣東話歌發揚光大就無啦

其實我覺得無咩野啊 人之常情姐？？
啲媒體係要發大黎講 講講下就咁整走埋人...

有感染力 同 穿透力

好似仲有次叫雞有相
唔知係咪真, 但果陣都煲到好大

叫雞就...差啲

男側田 女衛籣

唱功一定最top
但始終香港人留意人地個頭多過你把聲
所以佢去支那搵食我都唔會怪佢

但個人閪 🤪🤪🤪

衛蘭都係個遺憾...

香港人劣根性
應該要學識欣賞人 唔好淨係識睇人仆街最開心 會整走好多人才

其實幾可惜 當年最高峰嗰時佢自己話要去北京都冇計 不過都冇怪佢因為嗰時佢都幾多負面新聞煩

可能因為咁嘅性格先唱到個種神韻？mk feel?

我覺得冇關係

睇LI個PO就知當年D老屈新聞真係好多人信

1dd 覺得佢把聲嗌果陣個聲帶好似有問題咁

衛蘭就真係好撚正 聽到起雞皮演唱會唱my love my fate

應該唔係叫雞
係同一個女明星有緋聞
之後比雜誌影到同係垃圾桶搵到用過嘅condom

最慘係有相，2女1男

「我的家人，在美國；女朋友，在北京；在香港賺的錢，是零。你告訴我，還有什麼值得我留戀？」

已完

大陸紅唔起先回流
懷很舊的舊 巧巧天

其實唔應該比啲負面新聞影響到 有實力始終會有人認同

無計 佢唔出黎解釋 啲人都默認係堅

唱live嗰時？邊首
我睇過佢幾首歌啲live又唔覺把聲有咩問題

其實有 好似曹格個單咁 不過照笑鳩佢
去北京真原因都講過 都講過後悔
但li d都唔會大事報 n年前就識fc
仲信個d 真係算鳩數

啲fans心碎一地

都唔識飲水思源

我仲停留係佢命硬嗰時期
佢北上左之後啲歌都冇留意了

仲要驗到有梅毒

之後次次行街聽到個女既把聲都覺得嘔心

同曹格隻揪
雙雙隱退
我就同時間無左兩個最鍾意既男歌手

曹格唔係有keep住出歌咩

軒仔同佢邊個唱功勁d?

以前啲傳媒 衰野就吹到大一大 仲唔係睇人仆街最開心

邊個黎？